毒撚新年秒回

好L嬲

點解

推個

推

考慮下 今晚食完蕃茄湯

1001 收工

多謝大佬

我呢？

咁個個Fd唔洗解釋咁多嘛

1001咗佢！

咁 ⋯⋯ 好囉

我隻眼好痛好腫

好好多

小妹都係 隻眼好攰

但比佢笑鳩

放低部手機休息下

愛你

Ho gay

來了馬馬來了

純粹唔知講乜好

慈馬

起身定點

又唔訓

起身

睇緊劇

早抖

笑定喊
😂？

係啊 整少少野食等日出

你健康到咁

早點抖 你成日都唔訓

養生

我都想養 唉

聽日又要趕功課 三鳩十幾條數

對

笑喊

我都就黎訓

睇埋先

ok you win?

博盡

bjmf

瞓唔到

hjmf

新年？

舊po

身體健康🙏🏿🙏🏿

最緊要冇事🙏

唔怕🙏🏿🙏🏿

早

大家早晨

唔可以問女人嘅年齡

早呀讀讀子

早呀

木木早晨

有咩所謂 都係後生架啦

早，近幾日又唔順

痛完了

做咩？

早晨

咁充實嘅🥺🥺🥺

冇係度講up過r

近排網上add左d人
本身好好傾，但傾傾下都少左

想識到人出下黎飲食都咁難

識我地

仆街係咁咳 屌你老母

召喚970 1001

充實啲無咁悶嘛

哈佬

好掛住樓豬🥺🥺🥺

早晨呀

乜又係你呀陳生

準備返工

掛你掛到死左了

琴日有上左一陣水 之後瞓著左

我都唔明點解返飲食都仲有工返 明明人哋好多都cut緊人手

Cd rom

好事黎架喎

啱嘅 日日喺屋企摺埋其實都幾辛苦
可能平時做唔慣hea開

條女點放低左？

有啲凍 仲有啲空虛同寂寞

呀～～～～～～

呢條友咁on9嘅

今日熱到

真呀 熱死

但又有啲風

香港人！

報仇

真係秒回

上水

Hug

ok

水貨客

早晨呀
點樣先可以發夢唔再見到佢

唔諗佢

已經無點諗架啦
但係潛意識揮之不去

唉唔好啦

我輕鬆揾你做水泡

Fun

會hurt到對方

咁隔咗嘅時間又唔係太長
潛意識仲係到都冇計

抱抱

講得岩

好掛住佢啊屌
三個月之前我地仲係happy happy緊
世事變得真係快

唔試過點知

無
我係無人追嘅毒絲

又hurt人啦牙容

女人心 海底針

唔搵

女人就係咁古惑

我先係女方喎

人就係咁易變

分

佢仲要覺得自己無變過
變果個係我

屌你老母

連豬真係巧得意
係街到見到連豬文宣個心會暖一暖

估唔到你係好女仔啵🥳

搵我 我有救生牌

你最得意 錫返

風趣

咁我呢？

😂😂

我唔係八婆

你唔係深水炸彈咩

深水埗炸魚蛋！

做咩

有得搭970X返沙宣🥳🤤😘🥰❤️

死返去打minecraft啦 屌你老母

屌

未
我沉撚咗船了

今日個人好鳩 對唔住

咁叫咩好

你cute d😘

勇武

寶寶愛你 但寶寶唔撚柒說

唔係第一日嘅事

唔係你估！

我都係🥺🥺🥺

屌你啦

牙容。。

我先係全世界最可愛嗰個呀屌你老母！
屌你老母！

唔開心未

我用口硬接嘔吐物

屌你老母快啲上水
咪潛喇絲打
玩完仔嘅絲打

牙容好波！

搵我？

一杯

我好撚可愛架屌你老母！！！

人家害羞🥺🥺🥺

我係咪傻左

咁易話為都有
今日有咩做

巧

毒撚秒回Po所有手足一致支持你

苗子失蹤多日

我又係

打邊個！

巴打接唔接受到同男仔拍拖先🥺🥺🥺

我去了

致敬未

口硬心軟都幾正其實
唔搵嘢做下？

同志辛苦了

你搵下佢

妹子

你鍾意lo娘？

愛你😘

佢扮純情 fc ed

佢已經痴撚咗線
懷疑佢畀人上咗身

我要做1

咪係

牙苗可能已經⋯⋯⋯⋯⋯⋯ 潛左

有咩戲介紹下

真

你好撚正
雖然冇佢咁正

咁等佢上水

野可以亂食

亂食會肚屙

女唔可以亂溝

如果⋯⋯⋯ 有如果 ⋯⋯
⋯⋯ 果如有 ⋯⋯⋯ 果如

1001

咁你黎鍾意我啦

我O but not 0, 你得？

屌你啊

WTF你係？

認真嘅 蘿莉真係幾正

溫書未

我估應該唔係我

召喚牙苗

Laughed

哇 我屌咩

我係著lo嘅可愛小妹妹

講錯野會比我錫

有幾好睇

建議去97po

屌乜撚嘢呀𡃁仔阻住呀叔

肚餓咪

野生捕獲Lo娘

好彩我唔亂講嘢

肚餓就搭970X出旺角吃飯

沉撚咗

屌 冇圖 我話我屌緊女都得啦

你又知

播未

你

你想捉我返去做咩🥺

依家打緊飛機J Lo娘

我都係97。。。

食咩嚟

老

終於講喇咩

我一個人杯曬全部人嘅97仔嚟

我唔食辣 快啲出黎， 有野食喇

難怪我睇唔到

咁接納我

我咁撚強
咩大風大浪未見過

洗唔洗叫埋小精靈？

清係廁所食飯？

想屌

唔洗 呢個太高level

佢幾時咁撚fun

笑笑小電影

你又真係明

緊係
吃一啖嘔一啖唔喺廁所點得搞到地方污糟哂

我老左識急轉彎⋯⋯⋯ 嘻嘻

我已經杯曬全世界

無限粟米湯

小精靈佢睇佢唔上眼？

我係全世界以外

咁你嘅對象係邊個

第一日識我咩

冇的

羨慕啲playboy
點先可以做到佢地咁
想求不沉船

識你咁耐先知你左右不分

考慮下

幾時有

我有的架 咦講咸濕野

你煩唔煩其實

屌
擺明唔係你咁諗啦
佢食開靚女

少煩

佢怕醜
佢睇上我了

得

🥺🥺😘

都真

絲打咪咁

典解

追post嘅各位， 恭喜你
睇到呢到

高過你咪得囉八婆
我抱得起你添呀

差唔多喇再講真係多咗

試下去搵個答案出嚟

留

吹到
我好大力

得再話你知

肥牛 好啲未

Assignment 圍爐區

期待你快啲搵到個答案

佢溝緊女

佢琴日病病地

佢好大隻

Cow死女

叫咗佢教我溝女但佢唔肯

因為你已經好叻

叻就唔會仲做緊死毒撚

Lm學野

因為你唔接受我😘

你竟然是個boy

房冇人我先做到功課

有鳩絲打OK?

想要冇鳩絲打

為左你我切

咁又唔好

咁我永遠單戀你

又想扮基追女仔

巴打今日點

靚仔先work架呢招 講真

新年

耐冇見

今日熱撚到閪咁

瞓醒覺

好眼訓

爻五刀
所以你應該得

一齊瞓

強仔早

來
準備瞓晏覺

冬冬

肥矮毒柒表示

魔零

好眼瞓

男人hi

訓豬hi

暴大hi

賭緊馬sorry

789hi

30cm hi

做咩無

Hi
努力扮工中

Hi

想join

馬照跑

幾點啊小姐

再瞓過啦

Hi豬

禮拜日班偽毒出曬街

去屯門揾我

著左件長䄂加外套，熱到

矛出街?

出汗喎

返工啊
屌你

好人好者禮拜日返乜工

on9

為咗賺錢

休息啦

同份assignment博鬥緊

加油

我仲未開始

係出撚晒汗

Sor囉，屋企大風，出到去勁熱

可能之後你會見到有新聞話我猝死係部巴士度

970?

飲水算啦

串燒豬

岸鳩 靜啦

呢個真 屋企好熱

奶

着緊短衫褲

太陽都就落山

講錯左 係屋企好大風

我對腳凍緊
利申 短袖too

我屋企我好打風咁大風

痴撚線好撚核突

咁你咪好勁

今晚提提你

鄉黑？

賭馬呀

屌你靜啦

做咩話我男人呀你

不了

掛住我？

豬豬係最好

22日前

想你嬲

提到你驚

保護你

保護你唔要你再受傷

架架hi

對你無感覺

已經驚驚地

你係邊個

好似你咁正

又係你自己問我

去緊元朗

行山啲人多過旺角啲人

咁你想要咩答案 我比你

你行邊

你去邊行

Good luck

識飲

叫得你架架喎 你估下

小動作

我屋企後面座山山火

好多人都叫

求擁抱

咩事

Of courseeee

元朗大棠嗰邊

行山加食飯

What

Yo

邊度附近？

Your sweat= Sweet wine

Yep

想講再講

有咩睇

好撚變態

係？

佢變態佬，唔洗理佢

字

頭先我話熱出哂汗，然後佢話要奶我啲汗

咁勁唔得架喎

連登不嬲多變態佬

會點

點解可以出曬汗 我仲著緊長衫長褲
利申：無出街

呢個真

咁你prefer係點

hi

你知嘅

Hi Ching

唔癲唔係我

起碼計我一個

早晨啊清

咁我屌到你話得

心中想你 如今想你 懷念昨天的你

屌你老母呀我

仆你個街

我係清水灣

做乜撚嘢姐你

屌，都話你太幼無feel囉

我睇緊d咩

你又行山？

睇緊連登 一個正常既連登post

食早餐未

好多人 菲林相機都用唔到

你yo啲

講還講，唔好講家母

收皮喇

有聲

食左
準備開工

yup

爽

試過？

鳩up

真爻吾刀

屌你

今日又去邊度yo

食左咩

哈佬早晨

True
想將佢就地正法爽到升天

一睇就知啦，唔洗試

Home

皮蛋瘦

本港新增4宗確診個案，另外第66宗個案（太古城家庭之岳父，早前為高度懷疑個案）亦正式確診。

第71宗個案為鑽石公主號抵港的68歲男子，到達檢疫中心後出現病徵。

第72宗為62歲男士，與妻子、兒子同住於藍田興田邨彩田樓，於同一大廈任職保安。他於本月10日起發病，20日經救護車到聯合醫院求診。他於開始發病當日曾到尖沙咀新港中心煌府酒家出席公司飯局，共涉及18人。

第73、74宗均與北角福慧精舍有關。前者為80歲女子，獨居於柴灣興華二邨展興樓，8日起發病。後者為76歲女子，居住於美輪大廈，13日起發病。兩人曾分別到東區醫院急症室及私家診所求醫。

#香港新聞
#公共衛生情報 #武漢肺炎

叻

Join us?

有咩做

又得啫

不了
我好純

陣間出門

Yep yo u

快喇東區大爆發

唔好咁
我親戚同個女仔都係東區

我都鐘意呀，好撚鐘意食皮蛋

不嬲都醒

想聽

Errrrrr
無得fc

北角快撚啲爆

我住東區都想佢爆
你親戚

攬炒係咁㗎啦

fced

懷疑你連飛機都唔打

咁蝕咗喎冇得影相

洗唔洗我唱比你聽啊

已經食哂

又得姐

不了
唔玷污佢

想快啲支爆

g持

我唔想比人公審 不了

驚？

就快

爆
快爆

爆佢老母閪！！！

我仲日日出街
驚唔撚中

邊到fc

唔係咁易

我都好耐無食

I love you 無法不愛你 baby

咁j邊個

#讀者報料

我地一齊要留返條命得果日！！！！

打吖嗱

要間唔中食

#手足投稿

公司附近無粥食

#自行判斷

屋企煮

You

#唔割

廢事煩到屋企人，自己又未有時間煮

樓上有巴唱你聽

我出污泥而不染

又有街去

you are not in my list

下次去長洲再影攰死

開工啊

屋企人好鍾意煮

車我返屋企

#三萬thx

唔係女唔車

我係絲嚟架

有女唔車

一試就試到

咁你贏
自己搭垃圾巴士返屋企

夠強？

但你拎佢做包

拎兄弟

我屋企人都會煮飯，但少整粥

#最緊要人有事

香港人

CLS

好撚低質素

威

車我

美景有 欠女主角

搞咩

我發育緊要瞓多啲

掛住你

嗨

第三度發育

Hiiiiii

原來仲有人理我

how are you

hea... 一半都冇

屌你做嘢啦

準備高到米八

陪你行嗰個咪係

LOVE YOU BB

去左同人傾計

得罪講句 好肚餓呀屌

我都想

唔想食嘢

識我

8成飽

你進步左，冇po野食上黎

我都想米7

唔好

樓豬 開post未

第三日

米八

屋企付近冇得食

依家想嘔